[放全新] Macbook Pro with TouchBar

512GB 版原價15388
而家放14388
等錢洗求接

ownership價$13568仲有type c hub加printer送

12000

好明顯樓主係大學機想賺錢都on99
又唔chk 下市價

12000 同你收
本身想買
有意pm